【燒山齊齊躝】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCXXX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

天亡阿post

雲加

被你班人生然家撚走曬手足

系

見到topic即刻正皮

普狗受死吧

十卜

阿post俾子普玩殘

456

有個普字都唔係好人

普子係X

😑

普子系🐶

無敵主場

普子天奴係狗

ho ball

正皮

神呀

lm

Hot Dog

Ho ball

國際賽比狗屌

燒珊out Lemar Draxler in

At St George’s Park for England presser. Gareth Southgate: “Both Harry Kane and Harry Winks were scanned, they were clearly not available for us but Spurs may risk them for the North London derby.”

國際賽

夢遺出手啦
加多兩腳可能要 sub 走

Another 4️⃣ strikes for @EddieNketiah9 last night - his goal to game ratio is pretty impressive this season:

@Arsenal first team: 2️⃣ in 2️⃣
@England Under-19s: 7️⃣ in 4️⃣

And it only took him 15 seconds to get off the mark for us 👇

夢遺玩開陰招

有無手足一陣睇港隊

Giroud
Fekir Lemar Lacazette

你指入場定睇ViuTV ?

普子係狗

ME睇牙

唔知現場見唔見到域帝

both 都ok la

好多風吹燒留奶走

佢入場的話都會坐係痴線佬果邊架啦

要臭燒做乜

有冇news

對咩?

"At the moment, I am concentrating on the present. The future will take care of itself. All I have got to do is stay fit & play my football. I want to stay at club, I have said that many times."

- Jack Wilshere

friendly對巴林，要嬴巴林同黎巴嫩兩隊，再加北韓砌低馬來西亞，香港18-20年先有亞冠分組賽席位，同埋保住出線亞洲盃決賽週希望

對巴林，viu96 8點播

哥基

xhaka+coq

二個紅牌出場

主場g 吹?

放工

今年已經上掃走奶啦
冇人接貨嘛

狗黎

奴隸做到6點半

幾時做到12點

中午12 點ok 牙，放半日

日日早出晚歸

依家已經係😫

屌你咩
牛奶真阿狗都賣？

贊？

以後屋企都冇得返

針啦

佢有無幫手公開屌熱狗先

新股升返唔使針住

topic

佢想要穩定上陣機會入選英軍

你有無見過亨利去屌熱狗
夠料場上撚人地啦
得把聲 企到落場一季先再講

雲加肯出佢再講

雲加肯躝再講

享利啲反雲廢中都拎出黎講

Fat fat la

抽中了8xxx

改名啦柒頭

應該中左雷蛇

講食g bo

ryo 蛇又中，勁到

Dls.富者越富

收皮啦狗

炮縮是咪有5會牙

晉海業主

又借d椅迫害山狗
我保留追究權利

手足g 持你
一味屌鳩山妹d 人真係好on9

你深灣業主

就算正常時間都係啦

Yes 牙今年都叫隊內第 6 定 7 神射手牙
同夢遺差唔多

yes

有無睇波嫁清
山妹今季轉做助攻機器

直線之鬼

直到傳晒比曼城隊友

絕招係k 角位吊入去遠柱

失波唔屌後防，屌個中前場

而家絕招係三鳩
鳩ban鳩傳鳩迫

我地後防得哥斯尼同施治兩條老鬼

又9c

仲有monreal 全部冇鬥心
k31肯幫多d山咪好囉

山狗絕招開角球比對面反擊呀

未來隊友都係隊友=.=

開始懷疑粉果ching 係曲線反山
我錯了

山神 deserves better
貼錢比佢走啦

國家隊都出呢招wo

吊你咩最後都排唔到

...

唔係話抽到兩房咩

山狗換丁力

5樓典買牙

換到 delph 都偷笑

好撚眼訓

低層樓望樓景
新盤年底前好似冇乜平野了

換利馬

又king樓
子普係x

😥

痾定屎未，一陣奏國歌，痾緊屎都要立正

儲多年錢提高個budget好過

準備好
稔住喺 london 個 office meeting 到企起身大聲唱

子普is dog

你一年起馬都儲到5,60個啦

大陸仔我忍你好耐

完全唔知你講乜

5 sick 雞腸

打半價

阿po四大話題：樓、股、女、工

樓>股>工>女

No la i mean us firm in hk
不過 US firm 真係當你狗咁洗

重要程度: 調返轉

普狗

一分錢一分貨
你估好似呢度d 手足咁日日逗高薪上黎9up 咩
Btw, 睇新聞話好多6c 行會搬去太古城

足球排最後

想通了, 即將要與社會接軌

好多都人生贏家黎

臭燒原來仲謀住牛奶件10號

屌佢老味，快d走啦

過兩年去太古返工可以住北角海璇

俾件19號牛奶著la

有咩巧king 牙

藍血

有錢人

足球唔係阿po話題之一

阿po毒瘤

King ball la

唔好咁講自己

mon 緊冰d 噓覺哥，準備報驚

域子

收嗲啦大陸仔

有矛手足講下熱狗呢幾日做乜

驚乜春 最多咬老綜

乜都冇做等俾我廠炒

我依d葵涌撚香港貧窮地區排第二

有港隊唔知域子有無入場噓國歌呢

本身排最尾，俾你一個拉高咗

住左係香港貧民窟廿幾年
你問我答

域帝準備搞革命

今日香港好似幾好

點解你住貧民窟仲會有錢過我

Ptbf

點有錢 屋企人拎最低工資架咋

Xianggang 踢成典

幾好

佐迪真係好撚勁

幾時對黎巴嫩

冰位手足扮女人想挽禾牙

真女黎

路狗打個機都溝到女

邊個咁得閒玩你

PSN 雞禾都見過

而家PS4好多呢D

上場對馬拉球遠射

去到見到冰個最有貴族氣質就G冰個系禾清了

見到醉毒柒果個就系禾

ww 都係

伍件出手未

禾刀想
但百五蚊一張飛買5 起

Arsenal chief scout Steve Rowley is on the verge of leaving his role after more than 35 years at the club as Arsenal look to revamp their recruitment system. [Mail] #afc

足總請禾清坐VIP位

最好有得踢下亞洲賽，但香港得兩隊名額

樂仔用手拎起左個波都無吹

斷完腳都咁勁

貢貴咩

記得有次貪曾同場vip位

原來200蚊一張

到時睇直播見到邊位球迷著住踢死兔身邊拖住個港姐level 嘅女仔, 嗰個就係禾清了

淚b 勁到

學生優惠呢

實空到仆街

40

咁買學生飛先

拉埋fd子落堂去睇下先

果時睇省港腳佢斷腳果場，真係覺得佢好好

傷完之後收哂皮，但原來係因為隻腳入面d釘令到佢痛，拆左釘之後又勁返

港隊正賽最少2000既，足總都有派免費飛

學生飛要同d廢老爭

今次派唔到比我
上次對北泡帶埋條女去睇

Is but la 應該都冇咩人睇架啦

你以為啦 比正價啦大陸仔

禾都有入場同個 fd 睇

下有咁多人爭住睇咩 諗住諗開波先買添

特惠不嬲會sold out

大陸囝唔識野唔好怪佢

分兩張比我牙

真係未睇過港隊波

露哂底

專登去影域子

吊牙
幾時有得買特惠牙

又黎

諗起睇東傑個場都係80蚊
香港隊要150

出左羅同子彈，呢兩條友入到波真係切

傑志今年主場加到$120喇

咁人地要養咁多假鬼

得罪你咩 又搞域子

咁我都唔會睇東傑但係會睇港隊

好似開波當日朝早有得賣

好識食

條女話東傑個場好睇過港隊同英超挑戰盃

波事春秋有普子係阿狗既球王片

咁都剪到

感動既係，香港隊終於識得踢下茅波

多左三個西班牙佬香港高左成班波

等班華人學下野都好

琴日係旺角見到佢拖女

列斯奧係西班牙賣車同油油架咋

一個三十幾既西班牙佬嬴哂班華人土炮 根本兩個級數

有堆土炮仲要係度嘈人用入籍兵

Hi

域子個眼神好幽怨

提升整體質素先
新仔都比較學到野

域帝搞獨立牙

咪搞事

屌牛清快過我

好想聽下禾清講英文

出封6c 信比佢喇

屌你差d輸

申請禁制令啦

Ching又入左場

李健和話輸唔緊要，要用華人

冇成績冇人理 wfc

Yes, 有成績先有人理

華人態度咁閪

thanks!

好過普狗IPAD

真

I'm everywhere

香港比呢到啲手足燈輸左

球霸跟甩哂，條後防亂到on9

子彈真係出黎搞笑

拍到都入

渣ga

金蛇

佢連波都未斬得好

中國輝

豬

中國輝真係搞笑架

第一球唔多關佢事，第二球真係

依家半隊土炮喇，踢到咁，d血統撚滿意未

呢到啲手足

黃威個期得黃威一個ok

出黎隻揪！

D西亞狗仆街黎

泰國曼谷一隻長尾獼猴偷喝遊客的咖啡，結果咖啡過量暈倒，昏迷10小時。

最勁果個劉卓軒變左大肥佬

國家隊從來都係成績掛帥，有能者居之架啦，又唔見法國人嫌棄施丹馬基利尼韋拉 班血統撚都on99

胡鴻鈞廢到

垃圾黎
馬明咁都唔死

成個雲加咁諸多籍口

我港起碼上半場踢得唔錯
Kim sir>>>>>雲加

胡鴻鈞好戲到

淆硯> 廢雲

Alexis Sanchez should be allowed to leave Arsenal if he is unhappy at the club, according to former Gunners captain Tony Adams.

d老c忽特別鍾意9c

職業足球員

放雷狗又放雷

又唔放seed

最早成名方栢倫

呢個都收左皮啦，愈踢愈後

個gif笑到仆街

dls 又放雷， 又唔放code 或seed

早成名姐
但係無勁過囉

dvdes-662

又放雷

踢學界屈鳩我地呢d廢jer果時咪覺得佢勁

好撚型

域神

袁振昇細個勁佢好多

香港大把小時了了啦

真係稱帝了

舉中指？？

想幫佢含了

真係佢黎咩

基佬 無事 繼續訓練

我同學果陣比男拔屌打 輸到成班西口西面

有年荃遵屌打哂全部，連傳統精英賽勁開果d好似KGV都照炒 因為有7個定8個甲組腳

個眼神好奸

舉報域子

呢年我都聽過 荃遵請班球員炒人做宣傳

呢d就槍口對外啦 陣間唔係因為呃人錢、恐嚇MK子坐監，而係因為國歌法坐監就無謂啦

咪請左堅家軍，方柏倫果時都有踢架，打正前添

之後果一年荃離區所有學校講明比荃遵咁樣買甲組腳踢既話全部唔參賽，結果學體會先禁職業足球員踢中學學界

me支持中國唔得ge

Ok呀，咁你咪篤佢灰囉

希望6日子可以收我做5毛

Og巧串
中国人萬歲

法國啲 5 毛狗一係去澳洲一係去紐西蘭

最撚多中國人既地方
佔領

域子上埋apple

離地撚

六日子條line

狗子係普

半個鐘矛人講嘢

針硬了

不離鄉怎樣愛國？
離家方知家好
終果忍思維

見到咁多手足愛國
小妹真係巧開心牙

趁機講句sleep is for the weak

大陸囝又露底

禾清咁有錢就話唔駛做五毛姐，禾地大部分手足刀跟左六日子搵食了

FREE AGENTS: WHICH PLAYERS' CONTRACTS ARE EXPIRING AT EUROPE'S TOP CLUBS?

ARSENAL

Player Position
Per Mertesacker Defender
Santi Cazorla Midfielder
Mesut Ozil Midfielder
Alexis Sanchez Forward
Jack Wilshere Midfielder
Matt Macey Goalkeeper

Having come so close to joining Manchester City in the summer transfer window, it seems certain Alexis Sanchez is playing his final season at Arsenal.

Mesut Ozil's future is increasingly becoming a concern, too, with the German playmaker yet to commit to a new deal.

Per Mertesacker is set to retire, while the Gunners may wait longer to assess the fitness of the injury-prone Santi Cazorla and Jack Wilshere.

人窮志不短牙

六日子佢地全部住外國有咩事實推你地去死先

六日子奸到

sleep is for the weak

They all rubbish

Gibbs

Wt

典牙

巧眼訓

禾刀未放你就返工

5g典解呢排巧撚攰

時差姐

就放 annual leave

Petr Cech has dived the right way on just one of the 13 penalties he has faced as an Arsenal goalkeeper.

唔想返
到而家都未出門口

其實幾勁

唔怕遲到

望一望個鐘 返工啦

呢句點解？
唔係13次入面捉得中一次路咩？

遲硬

就係咁先勁

Yes
你鳩估都係 50 %

嘩 依家包皮咁曲既 曲到我以為自去英文差得濟

其實計埋射中間 係33.3333333333333%

喺 london 堅冇動力同你捱夜
Office 又靜冇乜人
香港 2 3 點仲成村人喺 office 9 up

11.1111111111111%
9宮格

13次捉岩1次(仲要救唔到)
同13次捉錯1次一樣咁勁

No la 唔啱高度都可以捉到路

兩次都輸

sorry sick leave today

應該遲15分鐘

番到了

6帽幾時肯揭露自己真正身份

域子都有女
我都仲未有

每日7點9準時到達

你幾點起身幾點出門口

happy friday to you~

6點45

6點3here

星期五

7 點9起身

幾時死

我而家起身唔洗頭,6點3起身
今日唔願起
6點7先起身

你咁型 怕乜

我都想去次倫敦

放6半牙

返9點？？

我係東莞返工，都7點踏2先起身

8點9

真係幾早
不過都唔夠ryo 蛇早
咁放幾點

5點半

洗唔洗ot??

唔夠9個鐘都ok 啦

而家唔洗

而家放工搭678返屋企快好多
如果住得近公司一定好正

Office 工好難唔洗返早
返晏多數服務性行業

我都想

個個都想住近公司架啦

london 冇咩嘢睇其實幾悶下

禾清咁早開始撚狗

Yes
成個英格蘭刀好悶其實

未訓呀
其實我哋唔係有會開其實冇人理你幾點返
反正我哋計 mark 咗幾多時間
我如果有日 11 點先返到咪做嘢啲囉
做得夜聽日咪訓晏啲
禾之前個 supervisor 成日 lunch 先返之後迫我陪佢做到 5 點

幾時新年 好想量地

去晒d球場都正啦

過埋年走？

去幾次就厭
禾以前連 norwich 個場都去過
嚟緊可能會睇 charlton vs peterborough

搭車真係好浪費時間
你喺倫敦如果要搭車應該仲塞

倫敦堅無野做，同香港差不多行下商場同公園.....

tube 囉
不過 london 行路舒服過香港好多
40 分鐘路程內我都會行
或者踩單車囉

好想做廢青日日量地牙

我每日盤接近9至9

返

你搵咁多點同

每日上水返炮台山

迫地鐵真係好撚痛苦
我以前通常一係特登早啲一係遲啲避開港島線啲人流

我都係 早十五分鍾 兩個世界黎

太古去中環都辛苦
你叫全po 手足情何以愖

一樣，油麻地站8點同8:15差好遠
我寧願早3個字起身

東鐵長期逼爆，幾多點起身都一樣

迫沙甸魚呀
有時 3,4 班車都上唔到

新年之後揾唔到野做 可以去阿姨間地產鋪量地

地產霸權

細鋪黎

炒樓

可以同迷普私相授受
一個扮介紹樓盤比手足收佣
一個放啲爛盤出嚟

想搵ryo 蛇帶禾睇樓

應該唔會 無工做先落去
我問佢會唔會回比d客
佢話回條命 租半個 賣買一個

呃你買爛盤，不了

做股票 又無最低佣 做得多又要回比個客
真係屎都無得食

當人on9牙
買賣兩邊都收架1個架

果然熟曬路

然家牙

樓王

:

係 打少左姐
咁出面好多人都要回
阿姨話 要回 佢自己揾過間
又行又揾 做到隻狗 仲要回比人 屎都無得食

股票trade 得密

仲要同公司拆 再回比客
屌啦星 不了

考左地產經紀牌未

10m 樓就收20萬
做一單行下搵下就=其他人成年人工

無啦 話無野做先揾佢
留條路比自己

要同公司拆

理撚得你
無端端俾多十皮野，買新樓仲有十幾萬拎返

不過去玩下都好
又唔洗交稅

Gun u 搵食ok?

no la 去量地 幫下手

Granit Xhaka played the full 90 minutes & helped Switzerland to a 0-1 win vs. Northern Ireland in their first-leg World Cup qualifier tonight. #afc

帶埋禾睇樓
係邊區？

Wenger on Lionel Messi going to the World Cup: "I'm personally very happy. If you love football, you love to watch Messi. If you love football, you love Argentina as well." #afc

If u love football, you should be anti-cloud

Bayern Munich have joined Arsenal and Chelsea in the race for Inter Milan striker Mauro Icardi. (Source: Don Balon)

佐敦 佢做尼泊人生意
細個返酒吧 d女人幾撚淫 又派煙 帶埋我去邊到hea

"We used to have a philosophy at Arsenal: if you don't want to be at the club then bye-bye, we shake your hand and get people that do, whatever money."

- Tony Adams

一聽就知呢個aa 信唔過

ryo蛇食地產妹🤤

d 師奶開ryo 蛇床單

要揾路狗幫手

成身肌肉c9 出曬水

Kolasinac🤤🤤🤤

10-11 2-4有位坐

肌肉迫爆曬件西裝

好想俾佢抱住黎屌

細個跑online個大隻佬咁

要好早囉
不過都係要企

大隻仔咁柒
Kolasinac

我寧願逼下
觀塘線好多後生女...🤤🤤🤤

上水站日日有得坐

多咩
可能去中環多d掛

成日變㚒餅 排隊後面又多幾個女 一開門肢體碰撞 比女女抽水

🐶

報左警

禾荃灣線，由頭坐到去黃埔

我港島經將軍澳線去觀塘
返工放工都......🤤🤤🤤

thx wo ching 班女人痴線既

OG住冰架

好想搬出九龍

狗普係子

買多層樓囉
咁就底褲佬咁港九新界都有樓

我搭去東區比較少

九龍都要睇下邊度同埋返工返邊度

買唔到....點追都追唔到個升勢

食埋lunch先吹奏

我果D工一定係港島同尖咀/ICC咁架啦

要訓了
訓醒又要返工
啲嘢堆到成座山咁要上機之前搞掂哂

金融才俊

九龍塘 紅堪 返工地區都去到

咁搬去九龍站/柯士甸站嗰邊囉
你大把錢,實買到

食飯真係好撚貴

唔駛搭車咪好

好撚正,一定多好多時間用

尾G

那有錢 你老母
最理想係美孚同紅磡

禾清時薪都唔止一餐飯個價有乜好怕

舊樓都ok?

屌

太古集團大規模重建太古城商業區牙
遲D 太古仲靚過中環啦

紅磡，快d買，禾住狗屋ok ga la, 最多唔偷睇你玩iPad

人地時薪成千蚊，同你計一餐飯錢咩

美孚交通都幾麻煩 但公共空間多d

不了，15年樓齡內

呢兩度好似都唔多新樓喎

交通幾好牙
有巴士總站同雙鐵，夠做了

太古食飯先平
行過去海光街果邊大把嘢食
中環啲嘢食又貴又唔好食

睇新聞swire好似話幾間大型IT公司都搬左過去
不過講地段就一定中環好D既

可能我地貴既定義唔同

YES 都係睇果幾個屋宛啦
過幾年真係追唔到樓價就唯有次選四小龍果D

新樓幾貴 黃埔今年頭打底6XX 依家又升

呢度d 手足$60 食腩麵，$100 食回鍋肉架

返緊觀塘d舊式工廈

不過 london 都係咁
5 間 magic circle 有 1 間搬咗去 canary wharf
其餘留返喺 fleet street liverpool street barbican 果頭

又準備鬥窮了
我先，食m記二手著條

你行過去鰂魚涌街市果邊啲茶記已經平好多

呢啲轉變遲早要有 but太古城唔就腳 佢開第二個區仲好

banks 果啲 back office 好多去晒觀塘lu

碧海藍天

啟德重建嘛

睇過
得兩座住得人，其他都密集到可以跳去隔離屋咁濟
不過樓下有大aeon 幾方便

搭車經過覺得好靚
其他3個屋苑我唔識

訓
天日再講

開頭係政府同地產商合作既資助房屋黎架
之後好似沙士後樓價跌到仆街，政府就送埋俾地產商當私樓賣
所以佢個大堂成個居屋咁，又窄又逼，樓底又矮
果度真係太密集，我自己麻麻地

全城狂賀 禿頭狗IELTS 過了

恭喜

DLLM個市升,我D股全部跌

有無考慮唔好再掂股票

有無switch 狗玩splatoon 2

好好玩

搵日一齊打carry me

巧想訓牙

6.5M出國買幾間放租

Og 屌哂你地啲designer老母 好撚煩=.=

暫時者,STRONG HOLD

乜KING樓都唔CALL我呀?

你買得起咩?

ching 交左form未牙

你痴線架?
AS清喎

好想玩但無錢買...

禾有

搵日同og 一齊打下

分皮啦

訓到依家先醒, 好撚爽🤤🤤🤤

條傻鳩新黎唔怪佢
king 樓三子：普子、AS、1蚊，都唔識

借比禾買fifa ok?

借黎玩OK?
或者借錢比我買都得

禾條女獨霸左部Swtich，不過我都冇時間玩啦

屌你老母做乜屌鳩我

邊間有得分？

原來又係你3個上黎KING樓撚狗
成日KINGKINGKING但又唔買

靜雞雞買咗你都唔知啦

你D 內房夠日日跌啦
又唔見你賣?

無錯
唔通我靚雞雞買個m記餐加大又上黎講咩

你班然家成日撚ME

BTW,聽日去睇車

M記廿幾蚊唔好拎上黎講啦
而家呢度淨係講D幾百萬大生意

屌
Ching 知唔知我要儲好耐先夠膽同收銀嗌加大

rich. 買咩車牙

無可能,你大陸落黎應該收埋好多黑錢

數碼狗之鬼

諗住買架二手大霸揸下算

我做中間人牙 又要please designer 又要please as team

WET 9 SALES

我發現左個m記餐變加大唔洗錢既方法
有人想知再講

屌仲要矛理mkt

渣車cow死女了
ME刀矛錢養車

屋企兩架辣殺日本車=.=

U典會矛錢養牙…不過u大東北反工搭鐵快過自己渣啦

你儲埋D錢唔用者
又唔使結婚又唔使供樓,大把錢淨

想知, 求下你講

第時如果揸住部車應該真係溝死女

2架垃圾Alphard?

你？

你一開聲譚仔阿姐口音,不了

路狗

大6仔貢有自信 笑4人

笑4

遲早都要結婚供樓架啦
每月洗幾千養車，搭uber好過

都要睇係咩車架…

笑笑笑 笑乜春牙笑

用左養車既錢養搞事了

有小朋友,無辦法
方便帶佢周圍去

市面上七成嘅車都得啦
應該唔會有人揸七人車落老蘭啦

比個車位佢訓?

ching原來有仔

我揸巴士

禾都想有車揸
連考車牌都茅錢

買左床仔俾佢係廳訓晏覺

yup~黎緊半歲了

去法國矛車典算牙

包皮貢幽默

人生贏家

🤫🤫🤫

笑4了

就係去法國先冇錢買車
到時坐法國狗鐵算了

Ching係咪漏咗我呢個19歲嘅仔

都唔夠你住洋樓著9c9.....

射血精死埋一邊啦

我都冇床

嘩屌原來血精同我同年

血精孖寶

真主偉大

隻隻狗都有床咩

我真係好驚isis
希望我起程嘅時候天下太平

幾時去?
你見份工點?
利申無追po

U人生冇煩惱，已經是大贏家了

血精咁撚易射咩 我獨門武功嚟

未見牙 後日去見

豐澤？

貢細個

下年煩轉工,而家做到好悶

有張床仔同被，依家佢當左係自己小天地
日日訓係上面望住我好搞笑

如果到時要試煮野落茄汁,你咪射d血精落去加料

[img][/img]

咁快爆機

無得升,hea,前景麻麻,轉下環境搵多d

吊 我都放咗床同被做狗比隻狗做狗竇
點知佢晚晚都咬住張被去我房門口訓

你hea 住做都夠養家，有埋車督子活動爽YY

要搵返佢d狗朋友先訓得著牙

子普果然係狗

自拍黎

車不嬲都有,不過係屋企用剩部$7黎....
就係驚車太舊危險先要換

禾清同MK子級數贏家

講咁耐,都唔夠你層收租樓值錢

幾多年車咁誇張

Rich

01年.....

普狗張床仲大啦

狗屋來，租金好低，有諗過賣
不過大陸樓升值好快，同可以博收地

19仔就有你份

同牙奶同年

原來收租收人仔,唔怪得之做人仔定期

你以前吾是養黑柴架咩- -？

劏左

RIP

乎家姐養架，搬左返家姐度了
呢隻禾條女，禾自己冇養其實

呢張佢自貼黎
黑柴係佢養

系牙，咪話垃圾狗屋囉
香港有多層樓就唔洗煩啦

不過大陸樓都唔平
有好疏既親戚收到風買左珠海買左層一千呎樓,都要成1.6M人仔=2M港紙

Poodle 成日鳩叫 巧黑人憎

都話呢張係普狗自拍黎

佢刀成日鳩叫話自己窮

MATCH

子普是狗

1.6M算平啦
依家果度起黎收租，可用面積好大
如果正苦收地就fat fat了

問過大陸親戚 收樓都好睇情況
萬一個村長冇經你同意下代理埋你果part
就g9g

36滾一滾

唔知佢地了...但佢地兩個都>60碎....
拎曬成副積蓄出黎首期,2個仔女唔幫手供
可能到佢地死都未供完

龍虎鳳大雜燴

報驚呀

可能佢地供幾年就供完呢

究......識

果邊識人，應該唔會死錯人

OG真係好屈G

有矛睇過低俗喜劇ga…

唔明大陸點批按揭,2個老人家都拎退休金都仲批

屈G黨黨魁

冇 淨係知你好屈機

大陸不嬲都亂鳩咁黎🙈

臨老唔過得世呀,而家仲要去打工供樓

屈G

橙
我都豆都就退休了

大陸仔, 用拼音

Yes u

大陸仔又柒一獲

屌 不過好葡萄血精仔有得去法國挽
巧想去歐洲牙

系牙, 你又打錯字

打錯字=用拼音？
都同老 啲拼音一樣？

讀書果時成日去

又多個然家出嚟撚手足。。。

讀書時最豪都係每個禮拜五嗌M記加大

講笑姐 =3=

柒撚到

【紅底01】30歲空姐麵包愛情抉擇 吳敏兒：闊太不愛空姐新抱 嫌「不潔」

唔怪得阿哥話偏心你

Yes

成班人生然家/.\

學霸

有無手足中雷蛇

被迫害

一手都無dllm

Razer d野唔係垃圾黎架咩？仲predict自己3年後會賺錢

真心請教

阿仙奴

痴撚線 條女啲聲氣仲要勁撚串 真係雞嚟

滿青好可憐

又唔是長渣
賺錢就放架啦
理得佢3年後破產

貢橙，唔笑佢了

同你一樣貢Mochi

米系

個妹夫比百幾萬佢買樓 再每個月比幾皮佢

任作架 鏝都過到ffp

佢係tender sp黎架ja, 屌完就算

長知識了

等咗十年
小女終於發現OG 吾色嘅野了

大陸妹

收聲啦大6jai

北姑

今日咁撚熱既

血精

一擔擔

球會繼續改革現有職球員系統
首席球探Steve Crowley，將會繼Dick Law後第二位雲加心腹離開球會。
球會暫未公布取代人選。

迷雲又損一員大將 勢孤力弱

其實只要換左雲加就會上返正軌
班老臣子都係聽雲加支笛

反雲狗我屌你老味

要俾多d時間雲加

叫佢退休大把時間

佢退左休都未必有好多時間剩

一早换左個老野
燒山而家續撚左約啦

Yes因為教到一百歲

TVB依家做難兄難弟

成百萬屌姐姐

唔系雲加佢地鬼會黎咩

老野食屎啦

岩岩去左食飯

第一日就交左FORM喇
係驚我個妹到時反口
同埋如果喺簽完臨約同最後轉讓合約中間升職加左人工過左限額既話, 唔知會唔會俾人抽秤我

傾下又唔洗錢既

真係唔知
抽左再算啦

諗住抽屯門
但又驚供唔起
同埋好多錢都買左股票
私樓又太遙不可及

yes, 我都係咁諗
岩岩住緊呢度好彩剩係加500蚊租

你玩次fm 就知山狗唔係因為老野唔續約
而係因為隊波而唔續約

如果唔係好似我咁已經租緊樓又要結婚既話
其實唔洗咁急

我咁急係因為我一年交緊十幾萬租, 租5年就儲少幾十萬, 肉赤
如果你住緊屋企既話咪慢慢儲多D彈藥

抽細單位囉
9按唔會供唔起既

希望手足抽到
不過最快都2020先入伙，捱多3年租

其實唔少人私底下租返出去俾人住
但係就要好低調, 現金收租唔經銀行

YES
冇人報串其實正苦唔會理
放租出去冇得輸

抽到既話就叫做有個明確目標丫嘛
到時應該自己搞得掂晒D首期同裝修錢
真係唔夠既都唔洗問人借好多

但問題係我唔知做唔做到9按
我份工既底薪8k
細單位長遠又無乜用
到時一供就廿幾年

如果你佣金佔得多既話好似係睇兩年平均收入, 24個月除返開
1房其實好易租出去, 長遠你要結婚又好咩都好, 租俾人賣俾人都得啦

底薪8k
好多comm?

咁又岩，呢個盤真係幾適合你
抽到真係煩少好多野，AS ching加油

做咩工底薪8k

咁情願續老野了

發現好多阿狗原來都好有錢

Average 15-16k一個月啦
但份工未做夠兩年

Me屋企刀想抽

快d離開順X邨

查子phd 讀咩

佣金銀行好似計x0.5-0.8

植髮

查子慘過月巴

我老母早排話等緊安達d單位
俾我呀哥話到仆街

未必讀到 而且如果好彩抽中左 要老豆老母呀哥供 我拍拍蘿柚去外國幾年 好似唔多好

安天利？

上左先算啦屌

唔夠咪是咪搵個人做擔保
供唔到就租出去，實搞得掂

返黎果陣連本帶利俾返佢地咪得

六日子話嗰度好多內地同胞😶

Yes 典解貢多人知呢d up dup村

唔會啦，係計平均收入好似

Q：我是單身申請者，是否能選任何間隔單位？

A：不是，單身申請者只限選購1房或2房戶。

Q：如何得知每月入息是否符合標準？

A：每月入息包括未扣稅前的入息，即每月底薪、花紅、雙糧及佣金等，但不包括強積金法定貸款及長者生活津貼等

資助房屋黎講，基本上你抽得中銀行都一定會批按揭俾你

我以前住樂富徙置區
之後搬左上四順

Me死窮撚 成班king樓

供幾錢牙

多謝解答基層疑難

基層買到樓

單人抽預你一房
250萬9按供30年，月供8.5K左右

你擔心抽唔到好過啦
按揭你加個有收入既家人做擔保，基本上都批硬
到時自住又得，放租出去又得

雷蛇50中2

月入8k

抵啦

四千蚊一手？

已經分開左AC 抽

供三十年

分ac

我想知所謂50中2係咪即係做孖展
做到有錢抽50手, 睇佢派幾多
好似你咁50中2係咪剩返48手既錢就自動俾返銀行/證券行?

冇人叫你真係供30年
只係方便申請按揭過壓測

老母AC

＄4000手佢50手唔駛做孖展la

可孖可唔孖，孖就俾息
餘數會即日退返錢

又講樓

蝕左我兩舊水

其實唔洗睇到30年好長
第1, 如果你有家庭既話, 你未來幾十年一樣要交租, 唔係唔買樓就慳返幾百萬
第2, 層樓可以賣

填30年真係供30年咩
可以賣可以自己供多d 縮短年期
30年只係減低個每月最低供款要求，等自己彈性大d

學到野

縮短按揭易唔易? 會咪又計你收入?

普子大把樓牙, 要跟佢學野

賣又要補地價先

過左頭兩年罰息期首會任你供幾多
你唔轉按就唔會再計過你收入
你有錢又鐘意既幾年內供曬都得
每月俾多過最低供款額就得

話可以每個月供然後慢慢儲D股票嗰樣野叫咩?
我記錯左叫"供股", 上網搵唔到
我想搵隻籃籌玩下抗下通漲

Google 月供股票計劃

白居二

時至今年10月11日，特首林鄭月娥發表上任後首份《施政報告》，建議房委會將「白居二」恒常化，以幫助正在租樓的市民置業及促進居屋流轉。

多謝你

順帶一提
月供股票最貴既係手續費
例如月供1000，有d 銀行會收50蚊fee，即係你實供得950
小數怕長計，揀果陣睇清楚手續費同買賣限制

而家仲月供股票?
自殺?

因為個市到頂?

thanks, 我見到都覺得幾襟計

差不多啦....唔通個市上到4萬點咩....
就算上到4萬點,現價供都係得30%利潤

不如儲起佢先...等市跌返咁上下先開始買......
個人覺得可在24000-25000左右開始月供

多謝ching指教

好叻好勁

airsupply 好似肥左好多

King左成日樓

圖呢
食得多火腩飯牙

你有我FB? 我唔記得左自己ADD左邊個
係肥左好撚多
讀書嗰陣150磅, 而家165-170

子普系🐶

公司D妹妹唔撚同我FD

又撚ME
下次唔出聲了

gun ching搵食

ching大師

萬一抽到，其實如何唔比政府知放租出去

租俾熟人/現金交租
其實要查一定查到，只係依家正苦係唔會理

正確黎講係冇人舉報既話就唔理

究竟....有咩係...

Southgate totally overstepping the mark basically telling Wilshere to leave if he wants to play for England, especially with contract talks coming up.

都唔係好肥姐

=_=""

咪咁多嗲啦柒頭 踢完世界盃咪又係比人炒

條垃圾之前比個低組別領隊批評佢唔識教波
得個名氣

不要說了
肥左真係冇晒自信
頭都懶撚得GEL

加尼仔

基本上香港後生仔做既所有違法/踩界行為
明搞鳩你

X2

屌你老母修夫基

成班MK飲酒cow女

個個米八高大隻仔

公屋申請破28萬宗 18歲大學生申請者2048年可上樓

又吾是 clubbing

買左下個禮拜港隊飛

見證金蛇又然一仗

正

到時所有私人樓已經比祖國收返
呢班就係人生然家

Yes 到時普子 and friends

求上樓教學

做duck

不外乎賣屎忽同食軟飯

俾1000路囝推上800K

同求

路狗還我血汁錢

奠雷拉正仆街

路囝是禾紅太陽

讀就有讀 叻唔叻就另一回事

去大排擋揾ol la

阿post人生然家數目遠超過其他英超球隊post

Huhh 分離從來不易

禾地一個禾清都吊打佢地成個po加埋

陳展鵬離開法庭時，遭大批記者包圍採訪拍攝。身處示威區的撐警大聯盟見狀，以為是朱經緯出場，立即不斷大叫「支持朱經緯」，惟重複高呼多次口號後始發現擺烏龍，其中一人表示：「噢﹗陳展鵬黎㗎，煎pan呀！」陳展鵬只能尷尬地笑，一臉不解。

呢個幾好笑

人生然家

[中

台妹 + 護士
不得了

其他球隊會然不成氣候
鏝:阿古路 吉清 曼城門水塘
熱：牛清 七公
車：老鼠 港毒之父

然家list: 禾清，普狗，路狗，ryo蛇，og，as清，1蚊

上面個list除左我之外都買得起樓

Me 買5起牙

樹大有枯枝
出左域子血精佬大陸仔走數奶

我都冇買啦
做左年幾野點買

扮野

然家

買得起樓…唔係話有冇買

迷雲黨多人出事

收到風禾清一返香港就買天鑄

迷雲=阿狗枯枝

串得起

三十歳前啦我稔
未結婚唔想稔
宜家洗錢唔洗太就住幾開心

你買左都唔洗就住啦…

尾g
30碎前住豪宅

禾清：每月得返5位數字洗都算就住

迷雲黨成員狀況：
返六日：戴綠帽
查馬克：脫髮問題
A_Milik:走數+柒事一大堆
Sxxxxxx:血精閹人+濫交
拿樸迪：留級
豬蛇：官非纏身
加力：毅進仔警察

OG連6c刀敢串

OG = 未來馬雲，6c 算得咩

個人妻實習老師好正 好唔捨得

E 生巧辛苦

咁你讀書畢業嗰時有冇抑鬱

唔只牙

豹叔： 失業

jealous

又撚手足，我走先

但豬蛇陳展鵬咁既樣

今次仆街，碧桂園入藍籌

又係一班人生然家傾樓

人做阿狗，我做阿狗，做到我咁折墮

同佢地唔同世界

咁姐係大約幾錢牙=.=

手足。我明啊

最遙遠既真係禾清
佢係曼城
我係萊頓東方

禾清根本同一般人唔同級數

真.離地

你係港足丙組

cls

人地係貴族既世界

Armarm seung gong
18:21 恒生指數將剔除國泰航空和昆侖能源，加入碧桂園、舜宇光學科技。
CX

有家底 us passport 6c 深灣

離地到迷禾